{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159031?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 팔공산봉만채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合もあり、払い戻しもできません。 ペットは特定ペンションを除くと入室を拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙はご遠慮ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション期間の未確定により料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューは小型グリルは30,000ウォン、大型グリルは50,000ウォンで現場でお支払いいただけます。 IPTVとWiFiが提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。ただし、最大人数を超えると入室が不可能になる場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットの入室は特定のペンションを除き、拒否される場合がありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション期間の未確定により料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの小型グリルは30,000ウォン、大型グリルは50,000ウォンで現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが提供されます。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 507
    }
}